唔知你地知唔知內地既網絡監控係咩情況

唔知你地知唔知內地既網絡監控同言論控制係咩情況？

佢地有係每區既社交平台(微博)都有佢果區既警察帳號監視附近地區既post既做法,而且係每間公安局,每個細區都有,會發佈國家認為岩既資訊,你講唔岩聽既野,想拉你想封你有幾難,行緊兩套唔同既法律

但如果覺得智慧燈柱冇問題,你就要自己諗下

ps:有係內地生活過一排

廢老： 好人好者驚咩比人監控

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

幫推，巴絲有Twitter未？記得用新email 申請

負皮係畀你個內地
你有大把替代詞可以用

大陸有錢就相安無事生活 有基本人權
又窮講想維權？
唔可能出現

內你老母地

一句捉到你隨地吐痰亂拋垃圾就收到佢皮啦呢d

中國

都就黎要全民食草，仲曬錢搞監控

係呀 比人監控係冇問題啊
記得唔好對法例有咩意思
記得比大陸嘅「法」例陰9你攞你做替死鬼
記得唔好唔小心得罪邊個有權有勢大佬
咁就放心比人監控啦
利申：支持國家一切做法